想收一隻bloodborne嚟玩

如題 有無師兄放？

留tg傾傾

PSN好似打緊折

住村有排down

得舊版，不過送比巴打都OK，有無性趣（買dlc貴過原版）

碟都要dwon架喎？？